「統計」今個月今日為止贏錢定輸錢

唔係全年計
同2月比

利申：負皮

冇咩上落
2月就升得多

今晚啱啱上水，同二月比賺 dd
今年至今都月月有正回報
Jan +35.78%
Feb +13.90%
Mar +0.23%

贏緊少少

仲輸緊

仆街 閪冧了.....

贏 有溝貨

本身輸25% 走去玩GME贏返哂

個個都賺.....
一早滿左倉，跌左落去都冇錢溝
以後留番最少10% cash

勁，仲少少.....

暫時輸緊1嚿水

贏緊25%左右啦

riot翻完家鄉有突舒服翻哂

勁 又贏

偷圖比賽正式開始。

利申 ： 閪晒唔post圖了

1月1日 +0 (以呢日開始計)
2月1日 +0 (中途升過, 但最後幾日跌返)
3月1日 +0 (中途升過, 但最後幾日跌返)
3月12日 +7000鎂 (希望唔好又跌返 )

你又贏幾多

點做到0？

大約only

+5% 因為2月蝕左好多

我無蚊玩

點解個個都咁勁 贏成幾十% 勁過廢佬菲比斯

我就豬死了

贏少少